﻿ “ Lạt_mềm_buộc_chặt ” đoạt giải nhất
Cảnh trong phim Lạt_mềm_buộc_chặt Tối_qua ( 6-1 ) , tại NVH Điện_ảnh đã diễn ra lễ trao giải_thưởng cuộc_thi phim ngắn toàn_quốc 2005 . Hội_đồng giám_khảo cuộc_thi đã trao giải nhất cho tác_phẩm “ Lạt_mềm_buộc_chặt ” của tác_giả Phạm_Mai_Chi , sinh_viên Việt_Nam tại Trường VGIK Mátxcơva , Liên_bang Nga ; 2 giải nhì : tác_phẩm “ Kiến_lửa ” ( Phạm_Hải_Anh ) , “ Chỉ một đô_la ” ( Nguyễn_Mạnh_Hà ) ; 2 giải ba : tác_phẩm “ Mùa thứ 5 ” ( Nguyễn_Hoàng_Điệp ) , “ Tác_phẩm được giải ” ( Đào_Thanh_Hưng ) ; 3 giải khuyến_khích : tác_phẩm “ Hoang_tưởng ” ( Vĩnh_Khương ) ; “ Cò trắng ” ( Nguyễn_Quỳnh_Trang , Bùi_Thọ_Thịnh ) ; Sen ( Phạm_Phi_Đăng ) .
SGGP
